田北俊 - 理大校委，可否出嚟幫手

我知你好多生意喺大陸，但你平時都肯出下聲。

我喺校委名單只識你加覺得你有可能幫到手，我求你

校委冇撚用,一定要校長先搞得掂

推

校長唔出，咁可以點

田少算係有份量又未黃得哂，可能有用

佢唔夠大 不過可以試吓

推，我好無助呀

救命呀田少

有冇人識下面嘅人

Push 1

校長係支那人喎，唔方好野黎

Push 到田少出嚟

我真係唔知有咩可以做，咩都要試！

推到有人識佢

林大輝唔算太衰

求美藉FA 入Poly Standby 幫手

除非林大輝出面 但冇乜機

佢同校長出左信叫人走

唉

拎你隻忠心勇士出嚟

push push

Push

田少要你救命

有冇方法搵到佢

我唔想見到學生同義士有事

POLY校友去左邊

佢唔似得李國章咁咁中意弄權 所以冇乜機

屌，幫我推

已經講到話要實彈還擊都未有人出嚟講野

同問

Push push

有冇人識林大輝同田北俊

push

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

人命黎嫁
可唔可以幫手

.

我知好多手足出左去幫手，一定有用！
不過都一定要有個有社會份量嘅人出嚟幫手！
警察唔會理泛民議員！田少呢種可能有用！

去佢fb講啦...

已private message左

試下叫佢call林大輝

尚書大人邊會理你

林大輝同膝錦光一伙。。。

佢講緊林大輝

試左，我whatsapp埋一個我識嘅議員幫...未覆

試吓 李鵬飛???

佢冇facebook你搵唔搵到？

你試下fb inbox or send email?

Done already....

求你地一齊幫手浸佢inbox

泛民同佢有計傾, 問吓毛E?

Pls push

Ok 已DM

何鴻燊....
何超蓮個啲可唔可以出來幫下手呀

佢條仆街護旗手

人哋今日拉頭馬，話唔定慶祝緊

美國一定有情報，睇下幫唔幫手

呢到開post有咩用
佢點會睇連登
直接去洗佢Fb啦！！！

大輝始終係建制 難啲

希望成功

全世界去comment and message!!

而家咩人都要搵來求救

校長校董
求下你哋出嚟啦

岩岩先係沙田拉頭馬
話唔定慶祝緊

已經DM左幾個泛民議員

大家幫手洗版

得我一個人留comment and private message係冇用...

自由黨，算啦

佢算有講人話。而家唔係知sure win嘅方法先做得，如果知我地一早贏哂。做到咩盡做啦。

致今晚冇去理工既你

何家藍㗎

田俊理得撚你地，今日拉完頭馬happy緊

佢夠power 有d 用

不過唔會出聲

一定事後攞彩，係到估定都得。

田北俊，都係一條漢子，快d 出黎la。

推

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

都要試

田少

李鵬飛

有咩用？

走到先得架

冇用 五個校長落場就有用

條仆街校長係冇用

要搵個人係叫警察降溫...唔係單方面叫校內人走

唔知點搵佢

校長十成十入左黨，共狗

佢係泛民架
搵泛民啲元老可能搵到

我盡做緊，但希望大家都幫手...